他們的三文魚已經賣光了，但你還可以買到金槍魚。 來自the Cut:給你生活中吃貨的33份情人節禮物| the Cut Staff | 2021年2月8日|Eater 
 該投訴稱，該連鎖店三明治和捲餅上標榜的“金槍魚”配料中完全不含金槍魚。 《華盛頓郵報》2021年1月27日報道，一項訴訟指控賽百味的金槍魚不是金槍魚，而是“各種混合物的混合物” 
 金槍魚絲在油炸的時候會變成一縷褐色的雲。 Tom Sietsema現在最喜歡吃的8個地方|Tom Sietsema | 2021年1月26日|華盛頓郵報 
 他在今年早些時候表示:“我們相信我們可以提取和利用月球上的資源，就像我們可以從海洋中提取和利用金槍魚一樣。” 一美元買不到一杯咖啡，但這是美國宇航局打算為一些月球岩石支付的錢 
 當我讀完《亡命之徒的海洋》時，我打開一罐金槍魚罐頭時，都會想象一股人血從罐頭裡流出來。 無魚魚的新浪潮來了Rowan Jacobsen | 2020年11月24日|外部在線 
 香檳，也是酸性的，是金槍魚韃靼和勃艮第牛肉的絕佳搭配。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 當總統大嚼金槍魚三明治時，黑鷹飛行員解釋了他墜機的細節。 我射殺了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸 
 他的大麻菜單包括松露金槍魚砂鍋、椰子雞、法式吐司和煎蛋卷等。 見見Julia Child of Weed |Justin Jones | 2014年11月13日 
 下一步就是從倉庫裡偷一個6磅重的金槍魚罐頭。 監獄美食家的故事:我如何在監獄裡學會做飯|丹尼爾·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野獸 
 捕鳥人在他的“廚房”裡煮肉，那是一個金槍魚罐頭放在一個和我一樣的“眼睛”上。 監獄美食家的故事:我如何在監獄裡學會做飯|丹尼爾·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野獸 
 我想你會願意來的。據我所知，我想我要推遲這次旅行，明天再去吃金槍魚。 《和美國漁業在一起的男孩》|弗朗西斯·羅爾特-惠勒 
 當金槍魚的鰭劃破水面的水時，海水似乎沸騰了。 《和美國漁業在一起的男孩》|弗朗西斯·羅爾特-惠勒 
 金槍魚又一次衝到水面上來，以便使自己變得足夠鬆弛，以便一頭扎進去。 《和美國漁業在一起的男孩》|弗朗西斯·羅爾特-惠勒 
 金槍魚雖然跳得很好，但在它快到釣索後，幾乎從不從水裡浮起來。 《和美國漁業在一起的男孩》|弗朗西斯·羅爾特-惠勒 
 我和薩姆一起捕過很多金槍魚，釣過很多大的，但這些巨魚仍在深海中游動。 魚的故事|贊恩·格雷